[低置]青山道疑似做假研究小組

5個月前自爆得部爛鳩錢柒

重叫人貼老母紅毛泥封閪

早幾日重口硬(笠水)唔會貼

跟住失驚無神自爆自貼疑似青山醫院大堂

再貼張遮遮掩掩供樓信

大家覺得青山道點解有咁大轉變?唔通真係問人借信想反cap淡友?有人有料可以一齊拎嚟討論

青山道表示業主絕對唔會咁戇鳩擺自己嘢上討論區,即係
1.青山道唔係業主 定
2. 青山道無擺自己嘢 定
3. 以上皆是?

私怨就企開D啦屌你老母

Ching坐咗幾耐?

唔鐘意咪唔好入黎
講明先 我係淡友俠分身

咁佢貼既新聞係真定假？

佢真係有幾億身家

撚狗俠好波
低置仔表示全部淡友都係影分身

咩新聞?樓爆新聞?
有Ching推測條死AA可能無客改唱淡搏有人落疊

淡友出完post青山道駁唔到又病發,一條懞撚推咗大半日,大業主會唔會咁得閒你哋自己判斷

樓市逆轉，加上地產代理人數創新高，搵食更艱難。面對沉重壓力，代理好易躁火，市傳周六(6日)在旺角始創中心地下、新盤海傲灣的示範單位外，有地產代理與地產代理監管局(EAA)職員發生肢體衝突。期間懷疑有EAA職員倒地，但暫時未知是否受傷。東網就事件向EAA查詢，但暫仍未獲回覆。

據在場代理表示，有警察到達現場，帶走疑似涉事人士。

求其搵個商場角落影都得啦

山ching貼圖心情

今次轉唔切account?
慢左喎

可能巡樓嗰陣影呢

其實我覺得佢應該真係大把貨既，不過份人就弱智d, 搞到自己同 3zero, ihavetoldyou 嗰d差唔多level

精蟲應該都無

青山道推咗成晚連啲低置仔都唔幫佢推,最衰都係淡友,叫佢唔推到1001就死全家

你夠慢咗啦,青山道話全部都係我分身嚟

留個靚名先

又要撚狗

利申:等緊樓爆

一定扮4條啦

青山道已經病發到見人就嗌學佢貼青山醫院大堂,各位淡友唔得閒撚狗嘅話可以咁回佢 :

你唔撐吓你隊友?